（今日風向）鸚鵡，你知唔知我地就黎輸？

上到岸你已經續漸減弱
你點對得住生你出黎嘅低氣壓？
你點對得住星期日要返工嘅香港人？

我地屌曬你老母！依家係咪已經吹爆咗香港啦？8號風球達成咗啦？

如果依個post咁都上唔到熱門，我正式宣布依個風球玩完

鸚鵡

係咪要搵美國幫手

聯署ok?

鸚鵡你係咪想比政府睇死

國際颱風戰線一定要搞

手足

颱風手足癱瘓唔到香港

大三罷支持鸚鵡

鸚鵡支持大三罷

上唔到熱門點癱瘓香港

Cctoy班垃圾又唔敢入黎

幾好笑

真的

死尻雀，屌你老母啊

［置頂行動］請改用網上遊行避免送頭

核彈,收到風有外國勢力登陸澳門,手足要推上熱門搞大佢

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

入會機會黎喇
大學生及兼職打工仔
個幾星期 工會人數增長都係得千幾人
大家踴躍入會 齊齊投票
入左會先可以公投

[要人] 620反國安法罷工罷課公投

朝早啲古菇固仲大聲過佢

要人！！！！！！！！

太平洋要人

低氣壓唔係condom

癱瘓香港，時代颱風